建制派促預算案「派糖兼派錢」泛民冀定長遠政策

建制派促預算案「派糖兼派錢」泛民冀定長遠政策

2017-02-20 HKT 12:25

今屆政府最後一份財政預算案將在星期三公布，外界估計政府今年有超過700億元的盈餘。

有建制派政黨認為應該「派糖兼派錢」，有泛民政黨認為，新一份預算案應為香港制定長遠政策。
<RTHK>

支持全民派錢 免差餉 津貼電費 減免薪俸稅

邊個建制黨講派錢,呢啲議題都係要佢地出聲至有機派錢

原來工聯會叫派錢
好似無咁有用,如果係兩大仆街建制民建聯新民黨出聲嗌派錢會機會大啲

拎d錢派撚左佢好過啦 搞咁多野我地又唔會受益 d錢又留黎起大白象

我要錢，
何況畀支那統治乜長遠措施都係冇用冇意義

做埋呢份都換特首，講乜撚長遠政策
下年先啦

咪煩，派哂以後唔再起基建

點會派錢，寧願派6000俾基金佬

泛民吃c

建制派做到野既話下次投硬佢

派錢
點派法先???
香港人先派???
點為知香港人先???
大陸出世派唔派???
老豆老母是但一個大陸落黎派唔派???
人人派定係18歲以上先派???
真係食定花生等你班港奴自傷殘殺